求屌醒

是咁的 我讀緊太空N展HDYr1 GPA唔過3
宜家一路讀書一路做pt 發覺真係好難平衡
我其實對讀書冇咩興趣 但又唔想咁快出黎打工
我究竟應該點做 求屌醒

屌你呢啲垃圾，淨係想讀書逃避現實

出黎做野 唔好再讀 反正你無興趣

我都唔想架 但係我到宜家都無目標 點算好

屌，逃避現實，有書讀又唔撚讀，讀唔撚掂就咪撚返pt啦

再屌我啦 我知我要人屌先識郁

屌。對讀書無興趣，只係你對嗰一科無興趣，又或者對theory 無興趣。諗下係咪想做N展，唔係又無興趣嘅，讀嚟係無L用。出嚟打工拎經驗分分鐘有用過讀住屎片等畢業。

出黎做野啦，咁落去曬錢曬時間

你都係諗下讀書為乜啦 Michelle
仲有 唔好再偷用我個連登ac啦

好似見個你留言話讀cc

樓豬人格分裂

唔記得logout 比人用左我ac

屌

懷疑樓主係假膠

樓豬做乜鳩

唔理你假膠又好真心又好
辭左份工佢啦
唔好好似我咁爛gpa又差卡數

lol用真名上連登？

城大男神